連續供墨打印機

呢排部printer壞咗，想換過一部連續供墨 (一個月print 幾百張左右)
暫時睇中呢2部
Canon G3010
Brother T700W 或者T500W

聽人講brother print出黎啲顏色好淡，真唔真?
同埋brother下面入紙係咪會好容易一次過卡幾張紙? 有時print雙面會好麻煩
係咪canon 上面入紙會無咁易卡紙?
Thanks

要有心理準備每年幾兩年整一次
其實唔算係易壞，只係waste ink count好快爆，要俾維修部reset，連供printer通病

脷申：用緊canon G3000

T700W有自動送稿器ADF，係咪好用?
有時要scan文件，唔係逐張逐張黎?

epson以前有software reset
依家仲用唔用得

好似冇更新了

呢樣野唔好亂試，軟件版本要啱先得，不然會fail，canon機會記錄fail左幾次，fail夠5次會鎖EEPROM成部機變磚，要拎去維修部換chip

G3000 print 出黎顏色會唔會好淡？

用緊兄弟
🙈 print彩色㨂靚既時候真係好慢🤣

會唔會一次食幾張紙？

print相都算淡，要用相紙先得

G6070開心使用中可以Auto 雙面

未試過

用緊Brother T710W
專print notes俾學生

好處：一樽黑色墨水用到成年，印到6500張，如果要大量印野幾抵屌，一樽墨水$70左右、算好用 用成年只出現咗一次卡紙情況

壞處：無得自動雙面影印，要手動 (係百X匯買，個sales當時無同我講)、印出黎顏色唔算好靚，不過夠用

未試過啵，食紙食得幾好

手動雙面，如果一次食幾張紙會亂晒

會曬時間

買t710w 不如畀多幾舊買t910dw自動雙面

就咁睇spec
Brother T700w 好似好啲，多左個ADF
但唔知會唔會好易壞同埋printing quality 夠唔夠canon 黎